渣打卡係中銀機拎錢過數會收手續費？

如上

有銀通咪唔使囉

有銀通梗係唔洗啦

唔洗，呢個年頭仲用渣打機簡直係耐性既考驗

死肥西我屌你老母

唔會

中銀會問渣打收返錢
但唔關你事

唔係掛啱啱先開左個acc出糧

就算係都咪鬼用渣打喇 慢到拎錢都overtime 十次有6次都拎唔到錢

都話用銀通咯

似係你有問題

渣打換左D新機
TOUCH MON
快好多